致因為武肺番香港既留學生

利申 我係分化撚
呢排因為武肺好多海外留學生番左香港
我想講既係 你地番黎香港都好撚自私
個時美國封關就個個鳩衝趕住番美國
去到美國就怕畀人歧視唔帶口罩
而家歐美出事就狗衝番黎 番黎播毒

我地呢幾個月食tg既時候你地就打卡stand with Hong Kong
我地區選個時 你地呢？
我地戒黨鐵、改變晒成個飲食習慣（睇app食飯），你地呢？
我有個小小要求：
就係唔該你地留到立法會選舉投堆
票先好走

傻啦 果邊冇事即走得閒食下黃店打卡就算

又一碌9打一船人。

係咪下下要鬥黃先得呀？佢地係外國打國際線的時候就係手足，有事的時候就割到條撚都爛撚埋。

你唔撚屌港共唔封關？你唔撚屌中共？

利申：我就係要屌分化撚

不推文

我無咩野,
仲好多謝海外手足返尼
利用呢個疫情可以另好多藍店執粒,仲可以經濟攬炒。

用武肺做大清洗

究竟幾時先Firm 選舉日